# Namespaces
## Platform
*  Pathfinder - класс реализующий алгоритм поиска пути в графе
## Platform.Network
*  BasicService - класс предоставляющий функционал для взаимодействия между сервисами (отправка и обработка удалённых запросов)
*  Config - статический класс конфигурации